【嚇親大男人】「救命！有隻BB松鼠追住我」 德男報警 揭松鼠找媽媽

「救命，我被隻松鼠BB追！」這並非警方慣常收到的求助電話，但德國警方前日確收到如此一個求助電話，報案人更是一名男子。
德國卡爾斯魯卮(Karlsruhe)警局周四上午約8時，收到一名男子報案求救，表示自己被一隻小松鼠窮追，警方派員往調查，真的見到該名可憐男子和一隻鍥而不捨的小松鼠。
警員立刻為松鼠蓋毯保暖，由於牠已筋疲力盡，所以很快便入睡。警方為松鼠起了一個名字 -- 「卡爾-弗里德里希」(Karl-Friedrich)，暫時把牠「拘留」警署內，直至為牠找到新居所。
警方發言人說，當小松鼠失去母親，通常會纏著一個人希望得到收留，「牠們可以很堅持，不單止追著某人，更是死纏不放」。
發言人又說，報案男子可能不知如何應對，「他肯定有點受驚」。
英國《每日郵報》

小松鼠獲警員悉心照顧

小松鼠倦極而睡

小松鼠倦極而睡

錯台添

好cute
希望會收留佢

唔係嚇親，係 animal welfare.

試過有隻貓狂跟我超過兩三條街，唔報唔識搞